扶手電梯 左上右落變右上左落

早幾個月已有領展商場變成右上左落
今日行淘大商場都變...

某國真係好鍾意不知不覺間改變大家的生活習慣 主要都係從日常生活中慢慢改變